2022世界盃唔擴軍 中國球迷心碎！

國際足協宣布，2022年卡塔爾世界盃決賽周將會維持32隊角逐，擴軍至48隊嘅計劃最快要到2026年世界盃先至可以實現。擴軍失敗消息傳出後，中國球迷就最失望，原本佢哋諗住擴軍之後亞洲區出線名額大增，中國再戰世界盃決賽周機會大大增加，點知最後一場歡喜一場空。

國際足協會長恩法天奴證實，擴軍計劃需要多方面配合，例如可能需要多一個波斯灣國家協辦，加上物流、政治方面嘅考慮，冇可能喺6月份嘅死線前做出決定。原本消息指，如果擴軍到48強嘅話，亞洲區出線名額會由4.5個激增至8.5個，加上卡塔爾係主辦國，中國隊目前世界排名就係亞洲第8位，實現繼2002年後再戰決賽周嘅夢自然容易得多。

擴軍計劃告吹，中國球迷玻璃心亦碎到一地都係，大批網民灰爆留言：
@是__終空：世界盃擴軍又點？睇人哋虐待國足？不如將錢投放喺女足
@華仔：不如期望伊朗、日本、南韓、澳洲合辦一次世界盃好過
@騏霖：擴軍之後世界盃含金量大跌，入到又點？
@小Five：中國成為最早備戰2026年世盃嘅球隊
@Jason210：入到決賽周都係畀人用嚟刷得失球
@我軍不奪冠不改名：等擴充到192隊先至諗啦

視為打壓蝗蟈狗

@華仔：不如期望伊朗、日本、南韓、澳洲合辦一次世界盃好過

人地日韓自己都搞得掂關你支那撚事

點解唔諗自己申辦

等擴充到192隊先至諗啦

共產式var？

其實依家有冇亞洲杯好似南美咁樣？
比啲亞洲國家自己圍威喂

AFC Asian Cup 囉 好耐啦
但係支那都係冇...贏...過...

補充: 香港主辦過添啦

佢意思係一次過無左4個競爭對手，易d出線好似日韓個次咁

你真係唔識咼

靠呢招入到咪又係小組出局

Sor

夠佢地有排j啦

到時中國拎上手果個真係飛機杯黎

第一屆 英屬香港

勁過曼聯4424

泰國都打唔贏重諗入外圍賽

佢意思係冇左呢4隊踢外圍賽

有 今屆卡塔爾贏

有過數先有波踢